同女朋友分手之後復合反好驚

有不滿都唔敢出聲 驚一講就會爆煲

咁仲有意思咩？

我仲好愛佢

你唔講 慢慢累積仲易爆

即係唔岩你囉